/* TotalFinder Status Menu Item */
"Check for Updates" = "업데이트 확인";
"Uninstall TotalFinder" = "TotalFinder 언인스톨";
"Restart Finder" = "Finder 재시작";
"Show Visor" = "붙박이창 보이기";
"Hide Visor" = "붙박이창 감추기";

/* Asepsis preferences pane */
"Disconnect" = "연결 해제";
"Connect" = "연결 끊기";
"Unable to connect with kernel extension! Do you have TotalFinder.kext properly installed?" = "kernel extension과와 연결이 불가능합니다. TotalFinder.kext 파일을 설치하셨습니까?";

/* About preferences pane */
"from Beta Channel" = "from Beta Channel";
"from Dev Channel" = "from Dev Channel";
"from Stable Channel" = "from Stable Channel";

/* Reset to Defaults Alert Box */
"Reset" = "리셋";
"Cancel" = "취소";
"Do you really want reset to defaults?" = "기본값으로 복구되길 원하십니까?";
"This will restore initial TotalFinder settings." = "기본값으로 복구됩니다.";

/* Unistall Alert Box */
"Uninstall" = "언인스톨";
"Really want to uninstall TotalFinder?" = "정말 TotalFinder를 삭제하시겠습니까?";
"This will launch an uninstall script which will remove TotalFinder from this computer and restore your original Finder behavior." = "이 컴퓨터에서 TotalFinder가 제거되고, 다시 기본 Finder 상태로 복구되는 스크립트가 실행됩니다.";

/* MainMenu items */
"New Finder Tab" = "새로운 탭";
"Close Tab" = "탭 닫기";
"Close Window" = "창 닫기";
"Show System Files" = "시스템 파일 보기";
"Folders On Top" = "폴더를 항상 위에";
"Toggle Dual Mode" = "듀얼 모드로 보기";
"Narrow Tabs Bar" = "탭 칸 세로폭 줄임";
"Pin Visor" = "붙박이창 고정";
"TotalFinder Preferences…" = "TotalFinder 설정…";
"Visit Homepage…" = "홈페이지 방문…";
"Select Next Tab" = "다음 탭 선택";
"Select Previous Tab" = "이전 탭 선택";

/* misc. */
"Screen %d" = "스크린 %d";

/* status badge */
"TotalFinder - unregistered version" = "TotalFinder - 트라이얼 버전";
"TotalFinder - 1 day left - buy now!" = "TotalFinder - 트라이얼 기간이 1일 남았습니다 - 지금 구입하세요!";
"TotalFinder - 2 days left - buy now!" = "TotalFinder - 트라이얼 기간이 2일 남았습니다 - 지금 구입하세요!";
"TotalFinder - 3 days left - buy now!" = "TotalFinder - 트라이얼 기간이 3일 남았습니다 - 지금 구입하세요!";
"TotalFinder - 4 days left - buy now!" = "TotalFinder - 트라이얼 기간이 4일 남았습니다 - 지금 구입하세요!";
"TotalFinder - 5 days left - buy now!" = "TotalFinder - 트라이얼 기간이 5일 남았습니다 - 지금 구입하세요!";
"TotalFinder - %d days left - buy now!" = "TotalFinder - 트라이얼 기간이 %d일 남았습니다 - 지금 구입하세요!";

/* registration */
"Licensed to %@" = "다음 사용자에게 등록되었습니다: %@";
"Change License" = "라이센스 변경";
"Unregistered version in trial mode" = "트라이얼 버전";
"Register" = "정품 등록하기";
